呢半條LIST底板機箱用咩好?

‧CPU: R5 1600
‧RAM: Kingston KVR24N17S8/8 一條
‧GPU: Gigabyte GTX 1060 6GB
‧HDD: WD BLUE 1TB
‧SSD: WD BLUE 250GB
‧底板:
‧機箱:
‧火牛:冇得睇返幾Watt，唔知洗唔洗換 ? 而家spec:

‧GPU: Gigabyte GTX 1060 6GB (一樣)
用GTX1060之前係食電啲既650ti
‧CPU: i5-3330@3.00Ghz
‧RAM: ADATA DDR3 12GB RAM (4+8)
‧底板: Gigabyte B75M-HD3
‧HDD: Seagate ST500DM002 500GB
‧DVD ROM: 唔記得 cheap野黎 繼續用返
---

有咩合適底板機箱推薦，而家係咪冇乜case有dvd rom出口?係既可以唔理部dvd rom 另外CPU,RAM咁配有冇問題

箱要大定細?BUDGET多唔多?火牛用左幾年以上最好都換埋啦

MB平: ASRock 華擎 AB350M Pro4 HK$ 615
貴: ASUS 華碩 ROG STRIX B350-F GAMING HK$ 1090

CASE有DVD ROM出口, 要LED燈可以揀 Sharkoon 勁風者 VG5-W HK$ 350,
唔要咁多燈可以揀Sharkoon 酷玩者M25-W HK$ 399

RAM建議轉G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram HK$ 515

火牛:ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 399

筆值唔多.. 機箱唔知咩叫大同細 但你比個二款OK
ASRock 華擎 AB350M Pro4
Sharkoon 酷玩者M25-W
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB
ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛
就咁 唔該哂巴打